每人講樣野出黎，我試下搵烏賊圖 (2)

每人講樣野出黎，我試下搵烏賊圖

例子用返之前個po吧

照舊無就跳過，盡人事，亂回實無

波多野結衣

19仔

出千鳥

化寶塔

而加啲人帶曬頭盔都照扑落黎架咩

白色相薄

N腎

屌你老母乜都無?

反正過完今晚都會無左

真鹿